{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "메나쥬"
    },
    "text": "カフェメナージュは密陽ICから蔚山、彦陽方向に2分の距離に位置しています。 このカフェは密陽市建築景観賞を受賞したほど外観が大きく美しい庭園が特徴です。 駐車場が狭い点は残念ですが、駐車スペースがいっぱいになっている場合、衿川教会の駐車場に案内してくれます。 中に入ると広い空間でギャラリーを連想させる雰囲気が広がります。 そこには噴水、ブランコ、そして休める空白のような様々な施設が設けられていて見どころが豊富です。 また、卵電球できれいに飾られており、夕方に訪れると美しい風景を鑑賞することができます。 このカフェはペット同伴も可能で、ペットのおやつも販売しています。 2階はノーキッズゾーンで運営されており、落ち着いた雰囲気を感じることができます。 ただし、ペットと一緒に訪問する際は、首輪と排便袋を必ず持参するようにしましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェメナージュの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェメナージュは密陽ICから蔚山、彦陽方向に2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェメナージュの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェメナージュは密陽市建築景観賞を受賞したほど外観が大きく美しい庭園が特徴です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "駐車場が狭い点は残念ですが、駐車スペースがいっぱいになっている場合、衿川教会の駐車場に案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "カフェメナージュの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェメナージュの内部は広い空間でギャラリーを連想させる雰囲気が広がります。"
        },
        {
            "question": "カフェメナージュにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "カフェメナージュには噴水、ブランコ、そして休める空白のような様々な施設が設けられていて見どころが豊富です。"
        },
        {
            "question": "夕方にカフェメナージュを訪れると何が見られますか？",
            "answer": "カフェメナージュは夕方に訪れると美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴でカフェメナージュに行けますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットのおやつは販売されていますか？",
            "answer": "はい、ペットのおやつも販売しています。"
        },
        {
            "question": "2階はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "2階はノーキッズゾーンで運営されており、落ち着いた雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にカフェメナージュを訪れる際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に訪問する際は、首輪と排便袋を必ず持参するようにしましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 418
    }
}